[月經] iOS集中討論區 (39) Jony Ive 回歸

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon

iOS 11.2 現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.2 Jailbroken)

盤古：

Yalu：

11.2 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

[免JB] iOS 8-11 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

Check電池容量
Battery Life by Victor Robinson

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 / Carkoci
iPhone X: Hoda

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

iOS 11 Auto Brightness位置

Ive仔

老灣機城留名

新人留名學野

NEW POST LEAVE NAME

覺得個m字額愈睇愈順眼 點算

想問下有冇人試過同1個apple id

新買既ipad pro課唔到金,但本身部iphone就冇事 ?

IVE仔

睇耐咗開始接受到 但銀碼上仲未

啱啱轉機 LM

下年終於到佢比人屌

對於usable 同standby時間一樣問題
我問撚左藍精靈，佢叫我backup洗機
咁真係代表解決問題

我 itunes 升咪又係咁

airdrop send 相會撈亂次序真係

所以唔知咩apps有問題，我較左低電量mode

唔係順眼 係根本無望過上去 個moon好長

你有冇試hard reboot?

我10仔試完暫時差左6次都未出現個bug

reboot解決唔到？(我仲未試)
呢個問題好明顯係11.2之後先咁明顯

姐係重新開機？
通常重開完都無野，過幾日就有

等fix

希望jony ive會搞翻好ios 11.3

唔好再好似11.0 11.1咁撚柒 未完成品當正式版
11.2都有好多on9 bug 只係勉強叫可以接受

就算望上去我都唔多覺有問題

Hard reboot, not soft reboot

其實好快習慣

但係X 冇note 8果d機咁靚就梗架喇

電都冇埋

note如果唔係咁貴我應該會買

係,過幾日就回魂
明明背景一個app都無,都照燒晒d電

而家D人執到電話直接擺上網賣咁撚串嘅

6S iOS11.2

hard reboot 啊, 分清楚先啦

Jony Ive笑而不語

我普通reboot 即日有啦, 唔使等幾日

點做到架

高登出左新官方app, 雀仔icon

睇AV真係唔掂

乜春都試過晒啦
仲有咩要分清楚呀

自己睇下啲專業評分啦 x高分過note8嫁
雖然x啲mon係samsung做，但apple都有自己技術擺左入去

可惜好多人都以為邊間廠商幫手生產就代表係用晒對方技術,完全照copy咁
所以成日都聽到sales呃人買三叔個陣就話apple都係用三叔mon之類既話說

11.2

戒丁神器

講緊外型靚仔d呀⋯⋯

使唔使咁護主心切出黎吠

人地唔係講個m字額好快接受到但外形始終冇note8嗰啲咁靚咩

唔通iphone x個M字額靚得過note 8個外型咩 咪玩啦

作為apple多年用家都覺得iphone x真係好樣衰

算啦 好多人見iphone x俾人批評兩句就起哂鋼
明明我只係讚note 8外型靚仔過X

Chok囝大把女 扮咩睇av

睇到R晒頭 人哋講個樣佢就講個芒，九唔搭八

成皮嘢買返嚟架，唔準你彈佢

不過真係好多人用

其實我都想ir一部自用

唔好再講了

呢度好多人覺得買左iphone X = 上等人
買iphone 7+/8+ = 窮鬼

唔準你傷害佢地自尊心

如果下年Jony Ive做到touch id under screen......個世界會變成點呢

An狗又可以再追下了

我係死窮撚 喺街見到隔離條友用X都即刻收返埋部8+怕比人見到

有冇人用過呢隻？ 好似幾貼邊

加埋Touch Id到時唔知要賣幾錢

搭單問埋8plus 呢款 有冇包膠？

大陸狗最愛 $13888 256gb👍🏻

想買新macbook pro 又驚八代好快出

13吋touchbar

Oppo定vivo 上年咪出左

我左手同我好sweet

洗唔洗咁

淘左粒電落黎，啱啱幫部6s換埋，又一部機復活

我用8 Plus 64GB完全冇驚被比下去嘅感覺
反而因為慳左千幾可以買其他玩具而更加開心

我64gb都夠用

Sor 係我柒咗
立眼見到quote入面有個comment講moon以為比較緊個mon
比較X同note8外觀黎講，你啱

我64GB iPhone+200GB iCloud
部機好神奇地永遠都會幫我淨到10GB位

ios11 新format 影相拍片慳一半位

鎖左都要賣

覺得iPhone X好靚，點算

買

越睇越覺得部X正面似iPhone 6
不過係熄左mon個陣

做乜你地個個都覺得 jony 可以救到 iOS
Craig bb 先係engineering

jony 可以幫你改靚啲啲icon

至少Jony返嚟個iOS唔會連呢啲基本設計都未攪得掂先

不如搵個量化標準度核電/瀑布
Geekbench 4 battery test dim screen on
30min?

無聊睇返往時WWDC啲片

希望Ive仔可以搞返掂個iOS

IPHONE 有通知 但IPAD都會有聲
點先關到呢個功能
HANDOFF果D已經關左

福來村老灣留名

錯 老chok 同條女一齊睇av

iphone7 無64gb 屌佢老母

唔好忍 買

歡迎加入Generation X

有無人死過Tapic Engine? 今朝打字無端端發現震嗰陣會卡吓卡吓又有聲咁

IPhone x

想問台機有事有冇得返精靈度整？

著到機就得，唔著機就邊度買都要去外判

屌又中 usage time bug
唔係點燒電就算

換完電之後到依家都睇唔到自己啲app用咗幾多電，reboot過幾次都係咁，點算好

因為呢個問題reboot咗
之後睇下仲有冇事

我覺得X靚啲，獨特有個性

初頭發佈會我都有份笑個M字額
結果而家自己都用緊

就係你係咁reboot先冇 你差滿左隔一日睇下點

琴日用咗成日都冇（由100%用到26%）

今晚姑且再睇吓點

btw 點解iOS 11.2 會越用越慢

好似用緊android機咁

我用完hard reboot, 今日第六日，暫時仲未出現bug

handoff 好似係你睇網頁,或者page , number 嗰啲支援handoff 既app,就可以繼續喺ios 或mac 度繼續edit

通知應該唔關handoff 事

如果你iphone 同ipad 都裝咗蘋果動新聞,應該兩部都會一齊彈通知

唔知我有冇理解錯?

第一個感觀一定係咁
但你諗深一層就明佢冇辦法唔咁樣做，技術上短期內都唔會改變嘅嘢，之後就已經換得機

粉紅64GB，有少少甩色

正常

因為iOS 11 is shit

幾時先有ios 12 beta呢唔知

點解你地成日都睇個已使用電量?
我好日都唔睇一次

WWDC 2018

知唔知邊個11.1 or 11.2 beta用落冇咁伏

Ios 11.11.11

我都發現11.2愈用愈慢

而且頭幾日好核電 呢幾日倒水左

11.1 beta4(好似係)

巴打用緊咩機
想知係咪得舊機係咁

Facebook 瘋狂彈app
睇完片9 成彈走

直頭load唔到feed
肯定特登
好彩我兩手凖備，主機舊版app

垃圾八達通
垃圾八達通
垃圾八達通

exact7ly係suica嗰套黎

用左adblock 2.8.2 load唔到Google maps點搞

西瓜卡自己要連其他passmo kitaka
大半個日本連曬仲難搞過香港
根本實不為也

不過限制都好多

諾希

點解唔買原廠電

而家出面嘅所謂原廠電跟本就無，一係就拆機出黎嘅，要原廠只有返蘋果換

大家啲舊機點保存
放入盒定待機得閒叉下電好啲

iPhone 今日又無啦啦發熱

大約幾個月叉一次

個人八達通都唔support ，自動增值又2.5%charge

nope, samsung pay 增值先要

間唔中要叉下電比粒電行下先得

我成日放左係到 一用就得返10幾% 好似好傷佢

同我換電條友話係原廠嚟

點至check到用緊粒電係原廠定老翻

Iphone開咗Icloud photo library
用緊ipad嘅話可以係邊睇到iphone d 相

出面絕對無全新原廠

夜啲返屋企用itools睇吓粒電咩料先

無得check，除非你拆開佢拎出黎睇，不過咁多超A電同拆機電都好難講，啲過保舊機要黎儲嘅我通常自己換就算

ipad都開埋

8plus呀屌

見到有個中二戴住AirPod

開咗又會upload ipad d 相上去
有冇得睇到iphone唔upload ipad果d咁

iphone x TAO咩無線差電啱公司用?!

覺得部電話真係愈用愈慢

個keyboard switch 同打字反應都慢過以前6s+iOS 10

有時拉去左面Widget 個度直頭Freeze一陣

利申8仔加iOS 11.2

多得你呢句，立刻打消咗我出8plus嘅念頭，慳返七千幾蚊，真係唔該哂你

近期因為有報導指出 Face ID 的數據可以被第三方廠商獲取，使不少用戶心中產生疑慮。然而 Phil Schiller 認為用戶們會有此疑慮是正常的，不過他也表示 Apple 在這方面已經下足了苦功：

有關於這些資料是如何使用的部分，我覺得我們已經非常努力地建立與客戶之間的信任關係。首先，沒有任何的 Face ID 數據可以被第三方廠商獲取。當你在使用 Face ID 進行登錄時，都會由 Secure Enclave 進行加密，第三方廠商不能透過 iPhone 的鏡頭來獲得你的 Face ID 數據。我們雖然有建立 API 讓開發者可以使用鏡頭來追蹤臉部動作，好讓使用者可以進行一些特別的操作，像是將虛擬的貼紙貼到臉上。但是這和 Face ID 是不同的，這些功能並沒有和 Face ID 擁有相同的權限。

Apple 將電池老化既 iPhone 拖慢

竟然係咁

課金

可能photo stream啱你用多啲？

換咗新電都係咁慢

我就係用photo stream

更新完iphone 6s 好順

Photo stream唔係都會有哂兩邊啲相咩

佢唔會撈落去camera roll
iCloud album好似係Mix埋？

有邊個巴打用6s粒電又就打柴想換電，又唔介意2手，可以問我攞，我原裝拆出黎嗰粒健康度仲有93%

買X啦 我都想出部

今朝IR唔到256

不過有用家話8plus舊電襟過X 我就唔sure

咁都好啲

用耐咗就會越嚟越慢同倒水

連粒電池都會有影響

佢會多左一格係叫Photo stream
其他機既相 同自己部機既都會up上去 最多1000張

多過1000就會del最舊果張相

有個7+ 週邊配件問題想問

想買個battery case 同有得插sd card

- 市面上係咪得KunerCase呢個選擇?
同類型嘅,我見Kickstarter, indiegogo 好多都好似無下文

- 有無巴打用過Kuner Case?

Thanks

請教一下 而家我無論係用beatsX定airpods,點解個電池widget都唔會show個電量出嚟嘅 我記得以前係有喎
利申 Ios 11.2

其實你買個薄身啲嘅電套會好啲，因為部機已經大舊，再幾十蚊買隻插sd card 嘅手指用先插落去仲好，換機又唔怕用唔返隻手指

好似係bug

ios 11.2 iphone 8 plus影唔到遠景...垃圾ios

我用QC35 都係時得時唔得

+1

Any sample?

我冇問題

因為買時無預到將來工作要食咁多位,所以買得32GB
到家下成日要用好多相,但reader會唔會唔太方便?

三叔pay可以用八達通喇
幾時到Apple ar diu

八達通正垃圾

你用三叔pay 增值會收你2.5%手續費

🙄

講唔掂數

我自己買左隻手指用又ok，幾十蚊，再放張64gb卡落去，不過我係主要過啲相落去攞出去快圖美晒，最起碼你換機時用得返先

插落個叉電位就用得，佢又有自己隻apps都算方便

仲諗住iphone7換iphone 8 plus
同買部俾老母
但個ios11
點算好
唔通要買s8

唔夠光都影唔到

買S8可能仲衰

重置所有設定就得
利申：11.2 8+無事

反而係上咗11.2個Hangoff用唔到

咁我應該遲下先買，定而家照去

但用card reader 係move定copy去card?
如果copy 即係又要手動DEL 內存相

阿媽用就ok既
你用緊7就等下先

我係用copy,我用緊i flash device hd你可以睇睇，深水埗賣緊幾十蚊

搵完一大輪
如果係storage個解決方案
影完相storage直接output去外置好似係最方便傳相去PC嘅方法?

我見有類係2 in 1 cable型card reader
有類係U shaped flash drive/card reader
呢2種好似比起一般硬條型插著影相時無咁易爛咁

出外又唔想用cloud

咁有2部iphone係咪要有2部腦，2個itunes先得？

純用data個陣，部8+ 成日用耐左就唔識定位，停死係一個位到
要開住wifi 或者重新開機先識得更新個定位/郁到
唔會係壞GPS或者其他硬件掛
有無巴打都有咁既情況

因為我通常係影完就過落手指，唔係插住影所以無研究呢樣野sor

你驚撈亂咪係部電腦開多個user 洗乜多部腦
我幫媽子backup都係開多個user

Bug...

之前熄咗WiFi 好似試過類似情況
後尾長開WiFi 無理佢了

扑tv

有幾驚奇

佢唔係話獨家咩
啫係唔會同其他人玩啦

呢幾日去左東京一轉，入左suica落電話
真係好方便
最正係睇睇下要搭咩車既時候下可以遞遞手就入到閘，唔使搵卡

部垃圾iphone X 中撚左bugs
升左上11.2之後，iCloud 顯示得返8 gb 野無晒相同片（本身60gb 到）
琴日back up 晒啲相落電腦後，dfu 一次11.2再icloud restore
啲相同片係返晒度

我覺得咁樣做對apple 有好多好處，一來電池老化你唔降頻既話食電情況會嚴重，降咗既話係做一般task你又唔會覺得有太大分別，但電又會相象中食得咁快。二來可以逼你換機

當然對用家嚟講會覺得蝕咗

垃圾八達通呢啲嘢都有得獨家而唔係方便大眾為先

但係好似係10.2.1開始先會咁
搞到d人越用越慢

有無巴打聽電話拎開唔貼住耳仔個min 有時會唔識自己著返

reboot咗次個電量bug冇咗

出面舖頭換過mon返唔到apple換

第一次換電梗係跟隨巴打

最緊要痴返嗰條所謂嘅防水膠邊，同埋每粒螺絲一定要裝返同一個位，因為長短會唔同有啲係好小差距

7 plus 有試過

叉多幾次會出返黎 但係再叉又無事

同我換電條友話防水膠邊冇乜作用，冇同我痴返...

巴打用8？ 我想知7得唔得呀
但入錢點入？

講真大作用就無嘅，但係多重保障點都好過無，佢係怕麻煩唔幫你痴

7得日版機先加到suica

有冇咩widgets推介

我用X呀，可惜隻watch係港版S2, 冇得加埋
不過左手戴錶但card reader響右邊都未必方便

入錢響suica app入面用apple pay

防水膠姐係打直II果兩條? 我最驚掀開個MON果下

isafeplay同isafespy有咩分別？

防水膠係痴住部機4條邊，所以換電拆mon時最好用風筒嘅熱風吹下4條邊，咁會易起啲起mon唔好死力拉起佢，你睇下啲片其實就會明

咁嘅分數算唔算正常？

應該冇分別，一堆垃圾free app

我會努力架喇

6s好似3千幾分

有無人係ios11.1.1有黑芒轉圈問題，情況係啱啱開始
今朝用好正常

你信就ok啦

6s plus邊有咁低

我8+ 11.2 之後經常性係咁

你粒電仲有幾多%容量

8+用11.2真係愈用愈慢 碌Whatsapp 都窒下窒下咁痴撚線 衰撚過用四年前部5C行iOS8

啱

iOS明明係蘋果最剎食嘅產品，搞到咁樣

4000幾先正常6s plus 嘅話

multi score 我講緊

100，新電嚟㗎

姐係唔關電事

btw 想問吓依家仲降唔降到落11.1 beta 4？

換過電，有成91%都同我降頻降到得600mhz, apple 唔怪之得部6慢到頂唔撚到，clock speed降左大半，本身a8都龜又1gb ram

100% 挑機

所以電殘搞到慢唔成立，反而係apple響舊機偷偷降頻降到慢晒？

新電都降頻
換電之前有冇事？

我覺得似ios bug

HSBC又表演放甩對手十條街
信用卡apps直入wallet

繼續留守11.1

渣兜好似都有得係佢個app將信用卡直入applepay

11.2好過11.1啦...

但係hsbc專炒IT9 明明D app咁好用

部機前排換左電

shift+update返次11.2都搞唔掂settings app orientation果個問題，係咪得reset先搞得掂

應該係冇電嗰陣降頻
差滿100會唔會好啲

巴打可唔可以用返我上面個APP睇吓實際粒U行緊幾多Mhz？

定位都bug

講碌都窒下窒下
最經典莫過於設定 - 流動網絡向下掃，由iOS 9窒到而家都仲窒緊

係 完全無諗住Fix咁樣樣 功能就識加，啲基本嘢就愈整愈柒

3600mah?!?!??!?!?!

你換左咩電

仲有 掃control centre上黎 掃返落去 再即刻開app 會freeze 0.5秒先有反應

應該係同我一樣換左淘寶加強版

我6s嗰粒都咁樣

差滿電上到1200mhz

今日去左天才吧換機，iPhone 7 plus,，換左新機後發現係iOS 10.3.3 , 感動流淚

可能有11.2.1

Fix bugs please

Fix返無倒水Bug

渣打上個update開始已經有

最先有其實係二奶仔恆生
之後hsbc > scb

忍多一兩日再係咁就狗衝出8 plus了

春己鎖

想問依個係乜嘢app黎 ？

樓上幾個用加強版電真係唔驚爆炸？

我就唔係好驚，我啲收藏品全部比我換晒電，咁用過幾隻牌子飛毛腿，品勝，諾希都ok，我都仲未死

同埋我好撚衰強迫症咁，一見差唔多得返90%健康就換電

Dllm製造幾多垃圾
正仆街

你都幾撚攪笑，我掉左就叫垃圾，無掉叫咩垃圾呀，咪撚傻啦

係囉我都係咁

上左頭一星期都ok

點解月用月慢
明明ios 10 無e d 問題

iOS 11.2 有無人個keyboard 用用吓會lag？ 要reboot先好返

Pk 我換左仲係11😭😭😭😭😭

仲要ac 加錢換

仲有等ios12 先可以解決11 根本性的問題

其實個人 覺得ios12 可能仲差過ios11

Btw 幾時先有11.3 btea 玩

我

應該唔關幾多percentage 電事

日本電

日本大電

日本靚電
仲安全過你本身APPLE既CHEAP電...

不過講真
換電幾難

2018

邊度買返嚟？

有冇人拎過舊機上apple store加錢換新機？有咩要注意？實際放到幾錢？

出面放個價靚好多？

美國iphone X aos 已變 1-3 日

我見出面家下收二手6s Plus 都係2.2k到

有無人入唔到app store?

入到

你部幾多gb黎？

用邊間運電落黎

64，粉紅，有少少甩色

just bought 諾希
用SFExpress.

仲係入唔到

想問吓8 plus 係咪完美用到7 plus嘅保護殻？

究竟iPhone個Personal Hotspot有咩秘訣可以快啲俾Android連到
次次都要開開閂閂勁多次先連到

用WiFi 就入到
用中移動個network 就連唔到

蘋果一定閪價，你出去問清楚價先好

我係淘寶用順豐集運

off wifi , off bluetooth , off hotspot > turn on hotspot.

用咗兩年，無保咖啦已經

唔好買好貼服 7 Plus 個啲

蘋果收緊呢個價所以你出去問左先啦，多2-300都係錢丫

好糾結 用緊6S 64GB想換iPhone7 128GB 唔夠memory

6s一換就8或者x，唔好換7啦，晒錢呀

上8 +1

Renew 收6s 64好似唔差
我可能trade 來買X care
機價玩hsbc

SF會運落黎香港?
我揀左多寶

原來順豐都得
我之前直接問條友運唔運香港, 佢話唔運

我最近換嗰粒都係順豐集運落黎，佢地行陸路，電池其實無影響一樣運得，同埋唔駛問個賣家，最緊要係返佢地嘅旗艦店買就得

8啦

部8 plus 個電話app hang 到嘔 打又打唔出 聽又聽唔到
唔通一定要升ios11.2

升 11.2用落好過哂之前所有official ver.

轉頭試下先

升唔升上去11.2 好
有冇咩大問題 電如何

8仔 11.1

出8 plus 定 x 好

X

去到佢哋話要訂至有，不了

轉台

啱啱睇完x同8+，x睇片少過8+
相信打機都會少咗
所以8+

已出

我都諗住出
7上8+

歡迎加入8仔大家庭

我WiFi 又好數據又好，隔離都keep住有個圓圈loading ，係bug定咩黎，有無方法整好

6s plus 賣得1.8k...

😭😭😭

寧願2018先出 都想佢出個真正冇乜bug又慳電又快過android機皇的版本

有乜理由7plus 10.3.3屌打oneplus5 S8+ note8
但8plus / X 11.2會俾人輪大米 開app輸 轉app又輸 電量又輸 但明明A11性能上係屈哂所有android機

都三年前 仲想點

8+ 11.0.2開hotspot 比人再打機會好lag好熱
我個朋友7+11.2都係咁

一街都係iphone X

覺得自己最on9嘅係用咗差唔多四舊換粒高仿原廠電(下圖)，伏到仆街，質素太差搞到部6s Plus粒u降哂頻，換電條友又深潛唔出聲，正食屎狗嚟

咁6Plus點算

正常啦，我上個月放6s 2k, 扣呢樣扣果樣得返1800

回收價只會愈黎愈低

我嗰部五癆七傷至咁低價（換過高仿電、個芒最頂條邊瘀咗一細忽、喇叭細聲...），正常見人哋收$2300

想問吓8 plus keep住iOS 11.1.1好定升上去11.2好？

有無人用Apple TV Ger 3
連落iPhone 6s / X 到 好lag 好唔順
但我屋企網速都過120mbs

俾多兩舊已經返apple搞掂晒仲有保
電真係唔好慳啦

當時係因為貪快，10分鐘搞掂，如果去apple搞輕則幾粒鐘，重則可能要成日...

不過以後都唔會再幫襯呢啲奸商啦，打死都上返apple搞算...

你去左邊間換

想問下點解我部macbook 會detect 到我部iphone 嘅 personal hotspot？ 明明我就冇開到

利申： iphone 8 plus

想要 tv 不過呢

iMac Pro comes with a special black Apple Lightning cable

Apple has just announced that the iMac Pro will be available to order from Thursday, December 14. The company gave a unit to Marques Brownlee for some pre-release impressions and it includes a couple new tidbits. MKBHD says that Apple is including a black Lightning cable with the iMac Pro, something that you can’t (yet?) buy separately.

This black Lightning cable complements the exclusive Space Gray Magic Keyboard, Magic Mouse and Magic Trackpad accessories which come with the iMac Pro (which all charge using Lightning ports).

To date, Apple has not offered black Lightning cables separately for sale. It’s a nice $5000 iMac perk, but hopefully they will start selling black Lightning cables as official accessories. For now, if you want a black cable for your black iPhone, you have to buy a third-party cable from an accessory manufacturer.

You shouldn’t have to own Apple’s most expensive Mac just to colour-match your shiny new iPhone X with its charging cable.

As pictured by Cabel Sasser, the black cable design even fills in the area around the pins with black paint.

Amusingly, the new black cable still flaunts a traditional USB-A connector so it may be exclusive, but it still does not adopt the USB-C connector, of which the iMac Pro features 4 such ports.

400蚊 咁我寧願俾600蘋果換好過

講漏左，仲會有機會換到翻新機

我部iphone5就係咁換電換左翻新機返黎

仲要係iOS 7

不過咩

遲d實出單買

不過beatsX果條好似都冇得單買

$!
屋企仲有部an機 唔知可唔可以youtube remote cast
土地供應不足

an機買條MHL插電視

突然出現11.2.1更新

睇下部x有無先

話咩home app有bug fix咋喎

呢啲環境緊係幫條女幫機update左先，我部x等等先攪

Apple唔會咁快搞鳩部X既

你咁黑仔好難講

3年前係6+黎

我想問係咪真係有可能底板漏電令到舊電點換都用得好快架？
求解答。。。如果係既要整係咪好貴

11.2.5beta

岩岩轉7 11.2仲倒水過之前部se

上華強北換電連車錢都未使咁貴

有

睇定先 唔up住

最怕佢整到倒水返 等巴打包膠先

而家個app store繁中語言bug係咪會定期reset一次？
成日要re-login好撚煩

11.2.5 Face ID 好似快咗，用耐啲睇下係咪先

有冇人知港版8 plus係 gsm 定 global版？上網down iOS 見到ipsw有呢兩個版本唔知邊個至啱

換左apple tv 4k答唔到你
我係頂唔順tv 3成日冇反應先換4k

11.2.5個無線叉明顯快左
返到公司8點,5x%
掉佢落叉座,dl 11.2.5update
依家83%

8+

有咩無線叉好推介？

用梗hoco
都係d taobao 野
無用過其他唔知咩料
但我呢隻唔熱個速度又拍得住以前插線
我就唔會on99咁等用成千蚊買airpower

要jb就留返喺11.1.2 or below

尋晚試左，一整就得左

有無ipx 11.2用家係開完飛行模式之後再熄番
右上個信號會變無咗 但唔影響通話

大家塊玻璃貼幾耐會換？
用左一年多d 發現d指紋好易留係張貼到

聽講iPhone 8塊玻璃係手機業界最硬，咁係咪唔用芒貼都唔驚會刮花？

唔係
無跌過8+晨早花撚左

玻璃點硬都唔夠沙咁硬…

唔想用淘寶，知唔知市面有邊款玻璃貼個觸感做到裸跑咁順滑？

等包膠
而家升左11.2.1

global

ota/dfu?
暫時有咩感覺?

巴打有冇試過aegis嘅玻璃貼，聽講好勁又薄

冇分別

等咗咁耐終於有人覆

求電量包膠

用iCloud完美裝返哂堆app

毫無難度

今朝七點經OTA升咗上iOS 11.2.1，8 Plus，你哋點睇？算慳電？

chok爺我等你包膠呀，你上先後面我幫你頂住

好似話11.2.1個BATTERY 位都係會睇唔哂APPLE WATCH 同AIRPODS?

升完11.2.1 個youtube 冇得multi touch zoom

iOS 10已經係

求11.2.5描述檔

連11.2.1都無

但你用airplay 有無斷先

彈通知出嚟，冇得即下拉close個bug唔知幾時先肯fix

用安仔啦
用IOS仲去JB ON99

望落usage time同11.2差不多

你呢部係iphone8, not 8 plus

點解咁講？

skip左2，3，4直接出5

bug

佢應該開左zoom in mode

Synaptics 是蘋果旗下供應商之一，他們指最新開發成功的「Clear ID FS9500」是第一款可大量生產的內嵌熒幕指紋感應器。它可直接封裝在 AMOLED 下方或集成到 OLED 熒幕，利用 OLED 面板照亮指紋辨識的位置，再將反射的光纖傳送到底層的感應器，進行處理。Synaptics 指出，這項技術「從解鎖至正式使用智能手機的速度，是 3D 人臉辨識功能的 2 倍」。當然由於 Synaptics 是蘋果的供應商之一，他們沒有提到這項「3D 人臉辨識技術」是否就是 Face ID。

兩年後可以換機

咪又係有bug

有d野仲係要jailbreak先有既，但得一部果d user就唔好j啦，又要ebanking又盛

駁唔到

唔該巴打

蘋果 屌你老母

咁得意

11.2.1幾好wo

我冇事

係咪faceid見得你多先快左解咋

我重裝app 就得

發現有特定一兩條片唔得

有d片係zoom唔到

請問大家用咩程式聽歌
想問下咩app可以離線聽
之前用開酷狗音樂

 music

Moov, 手機plan送埋

Spotify

升左11.2.1 暫時感覺同11.2冇分別

Spotify咪幾好
用乜鳩大陸嘢

10皮

Apple Music

唔使裝多個app 最方便

仲要只係25蚊（學生價）

買左部15 吋mbpr 2017

本身其實13吋都應該夠用但係想個mon 大喲價錢又差唔遠就買左15吋

因為想16gb ram 就夠用耐啲 而512gb ssd 就驚256gb 唔夠backup idevice

唔剪片但買左15吋base model upgrade 到512gb ssd 同customize 做速成keyboard

痴撚線

做咩姐你

不如上11.2.5 beta 1

呢部真心有興趣，不過係買3萬幾嗰部

想問下各位上咗Beta嘅巴打
11.2.5同11.2.1有冇咩大分別﹖

Base Model 其實ok

一架二手車都買到

用咗11.2.5一日，動畫同face id 快咗

其他耐啲再包膠

用電量呢

11.1 定11.2.1好

其實當個技術成術之後會唔會推出返touch id on screen呢
到時bin自己c

頭先更新佢「發生未知錯誤」之後部機連回復原廠設定都回復唔到

iPhone 8/8+/X連iTunes更新？

YES itunes更新到 部機就死左

呢個Db profile 11.2.1升唔升到11.2.5 b1?

係要down邊個?

其實係要點樣做 我完全唔識

換返條原裝線先好更新，我部8+之前都係咁中撚左伏

MFI都唔得，要跟機原裝果條

係原裝線黎

Will not regret

咁試下第二部電腦，我用Mac+mfi線唔得，用windows機+mfi線/mac+原裝線就得

佢11.2.5 beta ipsw條link係寫11.2.2

係咪嫁

因為咁13吋除左size 其他位計落俾咁多唔值

得粒i5 dual core , internal onboard display

Basic config 得8gb ram

加到16gb 價錢都同15吋差唔遠

不如買埋care 部15吋用耐啲 同埋拎番去做野擺枱都可以 加上佢都未到2kg

當初仲要想換新先放部底配2015 13吋256

當時我攻咗頂

2.xx GB update file......

前幾日係bossini用Apple Pay比錢
點知俾完錢個wallet show係元氣壽司
但信用卡張單都係bossini

雖然用唔著哂 但好過平得少少 條氣唔順

13吋 i5 16gb 512gb ssd $15992(student)
15吋 i7 quad core 16gb 512gb ssd $18792(student)

但唔好忘記就15吋 256gb 17388

俾多幾千已唔同哂

youtube app拉下拉條片個介面忽然間唔同事
明明冇update app嫁

我都發現咗
應該係之前個update 已經update 咗
到依加先現岀黎

有d唔習慣

油王認證

睇你幾時開箱

我呢啲窮毒撚緊係等有折先買

我係down ipsw itunes up

有折都買唔起

chok巴買左TV 4K未
播HEVC lag唔lag
唔lag我就狗衝

佢星期二先買

你估個個好似chok咁有米咩，又多女，我死慳死抵儲左幾年錢先夠買

ipx aos而家先開返

聖誕禮物

app store終於fix咗update description冇咗粒"更多"掣嘅bug

不過又同我reset咗個顯示唔到繁中個bug

而家睇返
個bug疑似用中文description先出事

chok買imac pro未

十皮嘢
最好加$1288買埋Apple Care+

Fix左update info 一d app係上面 一d係中間未

8+現在11.1.1
11.2.1升唔升得過?是咪加快左無線差既速度?

睇你想唔想等jb,想就留守唔使就升

十皮就一定要 applecare

離題：

Junkcall 係咪以後都唔會有update

38888點買

最衰試唔到 唔係 chok仔 買左啦

打爆部imac pro 10皮姐

對chok爺黎講10皮野散子黎姐

Full option 真係要十皮

要晒所有野11萬有找2百幾

一諗起iPhone X個care要成$2000
突然覺得iMac Pro個care好抵

啲黑keyboard/mouse/trackpad全部得跟機先買到
俾得十皮買電腦真係冇理由唔加錢換埋

買space gray mouse 送iMac Pro
in sg we trust

要再向下多次熄左條片

學生價35000呀
留名睇你開箱

11.2.5 電量如何

打爆學生價都係$95000左右

冇可能啦

有打白貓 連Apple watch 聽moov

兩點用到而家 77%

原來Apple會係戲院賣廣告

想問而家係咪得apple有6s現貨

其實IPHONE入ALAC聽唔聽得出同AAC既分別
個FILE SIZE大幾倍

尋晚睇星戰見到iPhone x and AirPods 個廣告

11.2.5 好順

亦Fix左轉emoji keyboard會遮住message bubble個bug

今晚升

不過預左beta 一定倒水

11.2.5
終於有返search 起widget 頁

7 8 都有
我1 號先買左7 細機

唔會太倒 暫時都ok

真係再順左d

唔覺倒水，用到返屋企仲有48%電，8 Plus。

唔倒 暫時用落同11.2.1差不多

但真心好順

iphone 8plus

嘩屌 你直頭核電

搞到我用緊7又心思思想升

6s都有d想升

11.2.1咁快跳去11.2.5?

想問如果ios del左wtsapp（個app, not account)
再重新down d 對話會唔會無曬，係del左呢段期間人地send野俾你又睇唔睇得返？

求解答

想問有預約去store 換電要等幾耐

不vl[img]

rip

不斷出現點算

Update⋯⋯
巴打瞓咗幾耐？

正常一個鐘左右，我換幾次都係咁上下時間

訓左成個禮拜/完全唔睇新聞既人

會

睇得返

會無曬咁又點睇得返

你問兩個問題，我答你兩個...

冇晒record

新未push 比你嘅會有

Wtsapp有chat backup
如果back up time係1500
你20:00 delete app
15:00-20:00之間對話會冇

咁我2000bkup 2001 del redown個陣啲對話就係到
但假設我2200 down返 咁2001-2200嘅對話都睇得返？

理論上係
試過delete錯對話, delete再download返
都會問你要唔要返chat record

屌我諗住2號都無事就唔關我事呀嘛，撚知啱啱都瀨野啫

Thx咁多位

個OS有bug就係有bug
冇事都要升啦

你覺得成十萬銀既pc 會有$1288 咁平ac+??

電腦無ac+，得普通apple care

堅係1288

等你包膠

中左伏
原來2001-2200 del左wtsapp呢段期間人地send黎係會睇唔返

正常你呢段時間既chat, send 俾你嗰個淨係會見到1個tick,即係去咗whatsapp sever
當你一active 返個acc, 即刻變2個tick 喎,你即刻收到

但又真係冇 個frd話有send過野黎

頂升咗11.2.1先中usage同stanby時間一樣bug
之前都未試過

7plus上唔上11.2.5好？
我驚得8plus同X先核電

Yes, Public beta 1 skip左.2 .3 .4

睇多一兩日先

暫時8plus又順又核電 好過哂之前d正式版

感覺ios11終於見得下人

yes seem battery life and speed good in this beta1

7仔上左。暫時都唔錯

到時出正式版咪又係like a shit

11.2.1都有喎

根據以往經驗 正式版出果陣九成都會fix返核電bug同流暢bug gay cook

唔知部11.1嘅6s挨唔挨到部X到埗至中bug
而家iCloud backup 已中bug
iTunes backup 晨早中埋
係咪玩緊命

10仔d電開始倒水

CLS
iMac Pro升級變磚之後要第二部iMac Pro黎幫手restore

廿皮

itunes 入晒歌詞同步入iphone 入到去歌詞唔見晒
又bug ？

最近用itunes同步時間唔中出現some of the apps in your itunes library were not installed on the iphone because it does not work with this version of IOS, 但係直接用手機更新app又冇問題.
有冇辦法可以solve到itunes個問題呢?

點解唔升11.2.5

我個人覺得有jony ive做講解既產品先係出自佢手

wow咗幾日
估唔到TC仲有更新

Touch id 成日開唔到機點搞 ip7

岩岩上左11.2.1
好似冇11.0.2咁食電

iOS 7

再set過指紋

屌我用緊果部08年出既都有
仲要未壞 搞到我仲未換到高身果隻

11.2.5 核電
半日仲有70

咁勁 宜家up好定等正式版好

11.2 up上11.2.5 啲動畫好似順左
利伸:8仔

正式版通常都柒
最好現在升左先

要用iTunes up?

個動畫係set順左

升左上去d 光暗度咁怪既
我應該冇開自動，但時光時暗

全部上beta 咁少人講11.2.1嘅

我up左

11.2.1 fix HomeKit
對香港人應該未有顯眼效果

有冇巴絲知可以點搞

有冇用7仔嘅升咗

多唔多巴打部iPhone 純連data個陣個定位唔識更新？
要開左wifi (even無連熱點）先識更新返個定位？
我用緊8+ iOS 11.2 遇到呢個問題
都唔知係硬件定iOS問題
最奇怪係好似每次update左新iOS 又正常返
但用多幾日又變返連data個定位又唔識更新

8仔 iOS11.2.1表示一樣

有冇巴打試過舊電 使用中同standby既時間keep住一樣 , 但其實冇乜點用過，睇樣battery入面d apps又冇乜用過background
舊電又會去得好快
利申 : iphonex

有冇人用apple music 但係想轉地區down apps
次撚次都要逐首歌down返 有冇咩辦法解決

冇 呢個問題都好耐了

reboot 一樣？

true tone?

咁係咪有個方法係用舊版itunes down app架

同apple集體反映

有冇巴打知紅圈嗰舊野做乜事會係咁load
load咗好幾日
重新開機都仲有
backup app refresh 嗰到又熄淨wtsapp 之類要收msg嘅app
icloud backup都熄鬼埋
利伸 ios11.1

關於Apple Music轉國家會冇哂啲歌（要download過）
其實係因為每個國家嘅版權條例都唔同
收費唔同，歌庫又唔同
啲歌唔可以個個國家都互通
所以呢個問題應該冇得解

wtsapp 之類要收msg嘅app 係自動 background refresh 的。開唔開無關係的。

有錯更正

點解今年apple仲未upload iPhone 8/X event上youtube

唔使搞咁多嘢，撳着個Siri再撳返岀去就會無咗
千年Bug嚟

有冇試過用workflow 轉?

有冇人3d touch震果下有delay
6s plus ios11.2

唔洗開background refresh

都唔知軟定硬件問題

更新左11.2.1暫事冇事

應該係siri
我成日都係咁

應該係部機慢得濟，我條女嗰部都係咁

想請教下爸打，岩岩入手部10仔，諗住回復備份時，一連接10仔同電腦，個iTunes 就會hand左，冇哂反應，己試過重裝iTunes,一樣hand左。但部8仔連電腦都冇事。

打左去蘋果熱線問，搞左一輪依然唔得，話要等下一輪iTunes 更新先可解決

屌
上左11.2.1
我都第一次係咁

裝呢個得唔得

same

屌⋯⋯
之前部SE拎咗去整
借咗部6仔返嚟用
仲back up好晒WhatsApp啲chat
用6仔個陣都冇事 啲record好地地
點知今日拎返部SE返嚟
Restore唔返啲record
同啲客嘅chat冇撚晒

點撚解back up完都係咁
有冇ching有解決方法
年尾最撚忙先嚟咁搞法

真係奇鳩怪
Google search 有唔小鬼佬都有呢個問題
但冇一個真正solve既方法

兩邊OS版本唔同?

望一望，又中咗電量bug
睇嚟又要reboot

你有冇archive到個iphone backup?

有既可以洗機再restore一次

記住以後重要backup都要archive

請問有冇巴打iphone x用用下突然有好多光點 死點
如果拎去整會唔會當換mon要收錢？

部機一直用得好小心 用咗兩個禮拜

正常唔會

oled真係好多問題 希望唔收錢有得整啦

想問下apple iphone換mon會唔會換埋塊玻璃

會

琴日廣東道apple store差唔多成個genius bar都係整iPhone X

之前去拎機既時候， 好多都係連盒個個拎番store 搵天才整機

一體mon, 應該成塊嘢連埋個聽電話speaker咁換走

唔係掛

好彩未有事咋

應該良率問題啫
係有事嘅，可能一買返嚟用一陣已經出事

有無相睇
應該好壯觀

你地有冇開喂siri? 食唔食電 ？

冇開，主因係本身都少用siri，加上唔想佢聽錯on咗

試下用iphone6 icloud backup click番whatsapp data backup, 再插線backup資料一次上iCloud

之後restore部SE, 選擇番iphone6 果backup試下

Widget開battery

最慘我係用落先突然有死點 拎去整係咪多數都換翻新機？ 同埋有冇話保養期內最多整幾次？

或者開蓋再擺近部機，會彈電量box出嚟

突然發現開Siri 嗰陣冇左beep beep 聲

重有iOS 8 到而家個雙重驗証都係出殘體字, 幾時先肯fix

上左11.2.5好撚倒水

7plus原本11.1 b4

見到上面咁講有啲驚
本身諗住出X

上完等佢load下先喇

beta.................

其實一開頭都預左會有問題， 忍到手既咪等遲多小小先出

點用workflow轉

試過晒啦
我已經突登升返11.2嚟restore backup
點知都係乜都冇
唔緊要啦
我已經開始同逐個客講返嘢
已準備好被問候

感謝各位巴打解答

部機插入部腦過資料 無啦啦裝左個應用兔大陸app
係咪入設定-儲存空間-刪app連資料一齊del就清乾淨 定係要用電腦del

有冇人可以講下6仔上左11.2.5?

上咗係快咗

Workflow有冇方法一次過開/閂好多alarm?

11.1 b4有核電bug 以後都唔會再有任何一版係咁襟

用緊iPhone x 最近fb睇片冇左聲 試左重裝
其他app冇問題
點搞

我都想問好耐
覺得自己好on9

求救
本來有Apple muis 取消左
想整返做自己down 個list
好似搵極都搵唔到手動入個位

8+上咗11.2個GPS長期Hold住唔更新真係好撚煩
明明之前用11.0.2嗰陣一啲事都無

係
我都仲記得一買部8+返黎個陣唔係咁
係update到某個版本就咁
一定要開住wifi(無連熱點)個定位先識更新
而家我都唔知係機壞左定點

iOS 11問題，以前用6s iOS 10之前都冇事，一上11就係咁

reset 完all setting之後多左好bug
宜家cap 圖唔會彈張圖出黎

控制唔到Alarm

我都希望係iOS 問題
但又好似又唔覺好多巴打話有呢個問題
唔通都長左住wifi

Siri咪得

我開住Wifi唔更新 肯定唔係硬件問題，因為11.0.2去幾轉旅行狂睇地圖都無事

今朝先係到問完死點點算 而家部iphone x個mon完全壞到著唔到

我發現去啲收唔到GPS嘅地方岀返嚟，例如搭地鐵落地底，岀返嚟個GPS就會更新返識郁，然後唔知幾時又停過

有冇人update咗上11.2.1?

ios 11.2.1
iphone 8+

唔打機, 算唔算ok?

43hrs

11.2.5 beta

間唔中影下相,
主要覆whatsapp/ line
睇下facebook....
唔係重度使用...又無打機...

真正usage time唔夠6粒鐘，一日用唔夠3個鐘

我要開wifi功能先識update, 唔開個wifi功能就唔識update, 係泰國都係咁

利伸8+

Siri真係好撚方便

今日大半日喺尖沙咀周圍走個Gps都長期定死咗喺九龍公園到，開地圖佢又識跟住你個方向嚟轉架喎，係唔識郁咁解，吹脹

之後坐地鐵都全程無郁，直到彩虹一九龍灣望住個地圖即刻由九公彈返去九龍灣 到依家都仲正常

利伸：無開Wifi

方向佢識跟住轉，但係地圖冇update

Apple maps同google maps都係咁

影相個定位都係

成部機個location都冇update丫嘛，就算find my iphone都冇

唔知11.2.5 Fix咗未
可能下個禮拜又彈個11.2.2岀嚟專Fix呢個Bug

Control Centre個wifi唔係on off而係disconnect可能就係因為要你長開wifi功能去update location

咩亮度呀
20%同70%可以差好遠

auto...

8+ 一撚樣
人間有愛，終於無咁絕望覺得係壞梗件

開咗只係個Gps偏差無咁大，一向岀都街都無開Wifi，廢事成日經過都連咗CSL啲垃圾Wifi搞到上唔到網

之前無用Wifi都無問題，除非Apple又改咗嘢

無咁易壞啦

7仔 11.1
呢幾日開始個widget page好lag
Keyboard switch 果陣又會窒，但重開就冇事一陣
今日開始連multitasking向左右掃都lag
仲要係lag到仆街果隻 以為用緊s1,s2果期啲an機
但其他冇問題，上網開apps果啲好正常
有冇人知咩事，定要上埋11.2 ...

8+除左有條喇之外應該冇大問題既，始終仲keep返7+果個design

update

希望係啦
不過咁少有發現呢個問題
估計都會變左千年bug 有排都唔fix

6仔重行緊9.3.5
係咪應該唔好諗升上去

有無人有用moleskine個timepage

Up左都無分別
垃圾ios11
Btw, 11.2.5電量好唔好過11.2.1？

iOS 10 都唔升，斷估你都係唔追新野嘅人，
升乜鬼

11.2.5 好啲.

利申: 每個version 都升既on9仔.

就係想升試下新野
但唔知部6仔頂唔頂到

se覺得ok

單核？

而家間唔中見到個faceid無臣臣閃出嚟

個電bug真係....進化到用到咁上下電量先出現

唔好話X, 好多iOS功能都用唔盡啦 正常既

屌 update 左個google map 之後
成個map 白左
乜野都睇唔到

原來係下面個3項廢左

日本ITUNES STORE得番75YEN
點樣用埋佢

send email叫佢清

頂唔到 冇升到10就算數啦 10.3.3最後光輝黎

6s升ios11
Touchwood冇咩問題

6仔同6s 係兩個世界嚟

iOS 11~11.1.2原始越獄工具FilzaJailed來了！讓你自己掌控管理iOS系統

有冇wow到

可以?

可以放棄

竟然無啦啦出左
不過未有cydia

如果係想轉區不如開多個ac

可以改下system file咁
不過咁嘅話，新手都係唔好試啦

我諗住改hosts黎block ad

有咩用 個樣好hi tech

呢個似淨係開門alarm

如果有得改X既gestures就唔同講法
我想擺control center去右下角

呢啲應該要mobilesubstrate先做到
但依家未support，等正式有Cydia嘅Jailbreak啦

想買佢隻插蘇 到而家都未買

除左through iTunes
仲有咩方法update到11.2.5 beta?

正是要個alarm

11.2.5 beta係咪慳電d?

係

等你review

好堅 堅過石堅

ATV

部6s入左水壞mon 喺出面整左600
點知無耐又壞相機＋相機個part既底版
問過間野要擺低3日又要比600

係咪有伏呢 有咩舖係可以即場換到？

忍痛出8好過

有無人更新完11.2.1之後facetime 有bug，打橫部機接facetime的話打唔返直，兼且按唔到收線啊cap圖個啲制

唔J好過J,其實係無哂興趣

但係無3.5mm好似好煩
我一對耳筒 手機、屋企 公司電腦都係用果個 成日又蚊又插

佢跟機有送3.5轉插

換機啦 呢d鋪頭整完一樣壞一樣

你過多兩年都要換 早d適應條轉插香腸好過

大陸

話壞，其實想不斷換走哂原廠嘢

直接買lightning頭嘅耳筒

岩岩up左11.2.5 beta
睇下會唔會慳電d先

個轉插一個月就接觸不良

我出錯誤咋喎

Kaiboard開始又lag
成日彈
利申 ip7 11.2.5

想問下有冇人知點樣整走個iphone xicloud條款及細則，唔該晒
已經click左同意但都係有個1字係個setting度，好礙眼

心撚痛巴見字覆tg

jb左改字姐

依家11.1.2 jb嘅唯一用處
連cydia都冇真係冇咩用㗎
各位睇定啲先

原來係咁

求救
我有部封左塵既6+拎返出黎比屋企人用
但發現左有個問題就係用唔到WiFi
佢唔係灰WiFi而係開到WiFi但Search唔到
插返自己張Sim收到LTE同更新到IOS 11.2
去到Setting到有Wifi同藍牙個位置
請問係發生左咩問題同如果整返大約要幾錢

係咪好似hand機咁 想轉app都難

試過Facetime會搵長咗個鏡頭畫面
同埋真係好撚低清
玩呢啲嘢 skype真係贏晒

參考價

個podcast識得自動dl新一集(冇on背景重新整理)
之前唔得，唔知係咪11.2.1 fix咗

另一個post 話air power 一月出貨

唔知係咪堅

應該會我

我7 plus 都變左核電

有冇邊隻無綫叉電抵玩個設計又ok?

長開不如唔好用

以前6s會長開，依家轉左8+就唔洗開了，尿袋都唔洗帶

318

我部Apple TV仲用緊infuse 4 pro
唔知換左TV 4K之後用infuse 4 pro解唔解到HEVC

召喚心撚痛巴

快買 等你包膠

直接買infuse pro唔係$98咋咩

依家118
間廠好狗
PRO 4我唔記得係78抑或98買
後尾出PRO 5又要課多次金
所以我部TV4仲用緊PRO 4
今日出左個318買斷 以後PRO 6、7都可以free upgrade
死nPlayer又唔出Apple TV version

唔見左佢

tg佢la diu

呢個幾好喎，可以擺埋係第一頁，唔駛啲人隔幾頁就問

Lihkg d 廣告 adblock好似冇效咁
有冇得set d 咩

我睇pt返來的4k 電影完全無問題

有啊 佢未on

用infuse pro 5？

好

應該會出8
ifc定cwb apple store服務態度好啲

iPad通常每年邊個月更新？

用咗6年部iPad 1/2仲好正常但想始亂終棄

Btw 下年iPad 有無消息係full screen?

果日約巴打買X果陣 希慎幾好服務

正常就十月
但係今年

有次去問mbp w/ tb嘅野比cwb嘅人hea鳩我

我鍾意cwb多啲

三月有未呀， 依家賣左部iPad , 周身唔聚財

用開6s好唔慣x個mon咁黃

off truetone

佢啱先加左iPad pro價

其實True tone真係好舒服

推，有冇人知

上次去cwb 個女職員入埋廁所幫我含

冇見過呢句野

Btw而家係開true tone 再喺accessibility display accommodations度較偏藍，咁就啱啱好

有個問題想請教
小弟係 6s, ios 11.2.1
講電話既時候, 對方聽唔到我講野 / 好小聲
但用hand-free, 開speaker 係無問題
whatsApp call, LINE Call 都係無問題

想問係咪部機有事?

有事
開hand free speaker
WhatsApp line
都唔會用到Cam隔離個second microphone

唔係我講野會用部機底部個Speaker 咩
即係插耳筒果個位

cam隔離個second microphone用黎隔走環境雜音
你就咁正常打電話先會動用到佢
應該係有d嘢唔妥先導致將你把聲當成雜音隔走埋

心撚痛巴飛機左

我等你包膠架

一早off左 都好黃吓 一拍埋6s度

冇開nightshift都黃？

較完唔錯 Thanks巴打

梗係冇開啦 我用左iphone好多年
mon最黃呢一代

Truetone 好正喎

係咪得我覺得係咁

好, 咁我搵搵藍精靈先
Thank you

iPad Pro 9.7已經話正

我都覺得好正
一off左 即刻覺得個芒勁藍 好唔舒服

要你原本個mon唔黃先正
之前幫親戚買個部好黃，咩都唔開已經好黃
希望過兩日自己買個部唔黃

我果部就係好黃 開埋變橙咁滯

iPhone X唔知點解個TrueTone好重手
拍埋部8+到，同一環境但係重手過黃過8+好多

出8+ smt定 ireserve/aos好？

有冇hsbc visa?
有->
冇->smt

我長開nightshift舒服過truetone

有冇人7plus夜晚影燈啲光散到仆街？是咪我個野壞左呀

Thx for advice

Apple Pay expands in the US, China, Finland, France, and Ireland

Zac Hall

While Apple Pay works with nearly all of the major banks across the United States, there are still plenty of regional banks and credit unions with customers waiting for Apple Pay to work with their institution. The latest expansion includes several new US institutions as well as new partners in China, France, Finland, and Ireland.

HK

11.2.5 DP2 out

好驚佢放假up個衰既出黎

睇定先up

已升

Pb 未有

Watch 都有

有冇巴打有用lightning sd reader?
求推介
Apple個隻得import冇export

呢個時候買iphone7 128g會唔會好傻呢
鍾意細機
64G唔夠用(唔擺歌但會擺片)
唔追新ios
x過budget
想長用 應該會買埋ac+

ugreen

會之後覺得唔夠ram
升上去會lag 長用唔到

係嘅磚家
8一樣2gb ram

唔會 個frd今日買

MTR竟然update支援iPhone X

我開truetone黃到成督尿咁

內頁個resolution 搞好未

長用嘅定義係幾耐?
多過2年我已經會prefer有新買新

睇車費果d好清

New added prices in HD

兩年la 買8要256先夠
細機spec又分別不大咁 好似唔抵
但又怕7好快慢

btw如果我有用icloud backup(無backup相)
可唔可以即場restore from icloud backup之後叫藍精靈幫我過左D相佢?

慢乜鬼
iOS而家變慢係提你換電

chok巴幾時買4k

冇呀 佢好似人間蒸發咁
冇佢我唔買住

iPhone X 11.2.5 b2

respring

我都係諗住就兩年俾錢換部翻新再頂

花反正都

唔好話 我11.2.1 都會啦

ad block 是咪已廢
又block唔到
開咗app store 又Connect唔到

你得閒可以我出手
講㗎咋

【我剁手都要买的宝贝（绿联苹果手机读卡器iphone6s8X内存扩容7plus电脑两用tfsd读卡器），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥R82w0jnQ1v8￥后打开👉手淘👈

巴打用呢個？

2.8.2 開心使用中

iOS11

2.8.2無事

我係想叫佢買x或者大機

而家 7plus iOS 10 咁嘅電量，升左iOS 11 會唔會仲做到？

Ip7 收唔到 11.2.5 beta 2既

#iOS11 root access

唔知係咪最近天氣凍搞到粒電有啲怪
兩分鐘跌2%

凍係跌得勁啲

點整到

jailbreak

FF下就得 up左就

想問下iphone x呢家apple門市有現貨未
岩岩打去豐澤無貨 蘇寧64GB $8988
網上APPLE 要23-29/12先送到

去store/ir 啦, 智者

好撚想搣咗個 moon 貼呀

唔明你講咩 即係apple store有現貨 唔洗預約先攞到機?

依家ir好似易咗㗎啦

任撼架喎

等11.2.5 DB2包膠

今晚應該有pb2?

我覺得ok
但我今朝respring

結論都係垃圾

ios11 =rubbish

希望去到11.4 / ios12可以真正發揮到A11效能

唔會，我月頭買左細黑，開心使用中

有新買新

A11 processor (10nm chip)>>>>>>>> A10 processor(16nm chip)

自己諗想要X定8仔

依家買7 不如買部android旗艦好過

其實A10仲好勁

但係iOS11垃圾

根本a10仲屌打緊100% 安仔 u

Pokémon GO gaining iPhone exclusive AR+ mode powered by Apple’s ARKit

Zac Hall

After first demoing improved augmented reality features for Pokémon GO back at Apple’s developer conference in June, Niantic has officially announced AR+ mode for the hit game. AR+ leverages Apple’s ARKit framework to make Pokémon appear hyper realistic.

係
ugreen 啲嘢都比較穩陣既

仲pkm go

發現天氣凍，部機擺岀嚟擺到成部機都凍冰冰嘅時候個Touch Id反應會遲鈍咗好多

Adblock 2.8.2 又試network problem block 唔到

一早買左8仔又嬴
10=垃圾

唔知點解熄左data 瞓，但起身check會話我用左data🤨

iOS11 control center個斷wifi同藍芽成日自己彈返出黎

Agger, 我用左六年android, 第一次轉iPhone,
從來未試過咁順

已confirm 如果你電廢

iOS 會降你頻

用過pixel 2 / op5t未
唔係話偏幫android 但事實係班an狗真係追得好貼 客觀睇返網上speedtest / run app test / multitasking test, s835配nougat/oreo 絕對屌打A10配ios11囉

好心apple寫好d個os啦

不過有幾樣野係android點都唔會追到

Airdrop 極速send file去iphone/mac機

1click Backup, restore又簡單

影相auto mode又快又靚

拍片 4k 60fps

依家仲有face id, 下年有embedded touch id

iphone7+ 256跌得咁快

iOS 10係咪都會？我部6仔以前打機唔窒
宜家愈黎愈窒

軟件開發商Primate Labs創辦人普爾（John Poole），得悉使用老化電池的舊iPhone，速度比換了新電池的差後，蒐集了數千部iPhone的數據，發現使用分別在1月及本月上架的iOS10.2.1及11.2作業系統的iPhone 6S（圖），都出現上述情況；iPhone 7亦如是。然而，使用較舊10.2作業系統的iPhone 6S就無此問題。
蘋果接獲關於iPhone 6S在螢幕顯示仍有40%電量時關機的投訴後，推出iOS10.2.1補救。普爾相信，iOS10.2.1與前版10.2的分別，在於10.2.1會在手機電池老化、儲電量減至某水平時，拖慢手機處理器速度，以防手機因為電量不足而不消數小時就關機的狀況出現。
iPhone的離子鋰電池可供完全充電500次，換言之充電越頻密，電池就越快老化，iPhone亦會越快無電。蘋果未有回應。
英國《泰晤士報》

點解閃魔仲唔出X既3D防塵版

reset完allsetting後
成日cap圖 唔會彈張圖出黎
要restart先得 但用多陣又會係咁
ip8+ 11.2.1

我都等緊

指紋成日Fail

iphone 7

啱啱中過一次呢個bug
用咗咁耐ipx第一次

iPhone真係會越用越慢！傳說獲Apple確認...想回復原來都有辦法

廢事捱貴野又怕中伏
買住非全屏算

依家有咩影相app 靚 或者effect 係靚

8plus用 11.2.5 pb2核電

啱啱run Geekbench4 6s multicore 1700

電池又有bug 明明用左好長時間
使用時間都係寫1-2分鐘
ios 10.3.3

由iOS 4用到依家都係用CAMERA+

係咪OO-OO黎
巴打不如留個tg比我

電腦得windows機 點樣拎iphone啲相最方便
駁usb直接拉落電腦嘅方法已經唔得，因為佢將啲相up曬上icloud, 電腦已經show唔到啲相出黎..
同埋開左icloud有啲cap圖即刻send比人會變左send左張白圖出去

3utools

3utools 同 itools 都唔得

iOS 11.2.5 beta2 up唔up好
用緊11.2.5beta1

升得. 冇大bug

Default

最唔想要OO-OO

試下iMazing

Airdroid

Halide 影RAW靚到傻

( Show Blocked User - decryption )

Agger

後鏡有塵可以點搞

Procam都有raw

procam幾好用

啱啱6p轉8p個人像真係好靚

Lightroom

宜家6sp換機出7p定8p比較好？ 唔想要X

8+ for sure

8p

ProCam 5

暫時收集咗嘅iOS11~11.1.2手工修改系統嘅教學

依家有改hosts嘅AdBlock、改系統&Emoji字體、改開機logo、改電信商名

我都係用procam
之前以為係6仔所以慢
點知換咗x都係咁

我呢幾日都係咁, 可能太凍搞到咁,
又可能係我呢幾日多手汗/油

一個冇行貨, 一個強國機, 不了
其他大廠一係software 廢一係硬件上不思進取,
等到香港有新生仔行貨賣先算la
不過Pixel 2 大機又太大部, 細機又大下巴, 都係不了

有冇人今日app版LIHKG好lag同彈app??

Arcaea by Anton Prydatko

隻game update support 120Hz iPad Pro

呢兩日d電量奇奇怪怪

凍

我隻⌚️今日戴13個鐘得返17% 前所未有咁快
正常都係85%

快到痴線

$8買左街霸 又比capcoin cap左水

屌掃一掃iPad pro 10.5個mon想買
公司買256GB 4G版有9折 $6388
好撚想買

傳聞又話下年個樣會大改 又會有face ID
同埋下代一定A11X 依加A10X好似唔抵 雖然都用唔盡

粒A10X已經好夠
個mon又有排用
之前買9.7 pro真係中伏

10.5 仲要4GB RAM 聖誕禮物

最少半年前己經係咁

一樣會

鎖淨600mhz

1.5ghz

懷疑被降頻點算？？
download cpu dasher 64 呢隻app 入去睇

有部iphone 6 得90% 電池萛唔萛癈

iPhone 6？
嚿電係點都廢

咩公司 狗鐵 ？

亂入： 即刻大洗好多

iphonex walk in 有得買未？

仆街apple
咁得閒整降頻
不如整好d bug好過啦

adblock 個block list block 埋google map 個交通資訊

講開又講搞itunes 授權個問題

一年最多授權五部機 咁係我自己白痴賣機冇解除番

爆左又未到一年

打去香港果邊聽係咁話唔得 要等 我一句話咁即係我全部idevice 唔用咁？佢先駁我去新加坡果邊係講英文 但人地即刻幫我reset 臨尾仲有句have a nice day

咪係 on lun 9 連iphone7都整lag 逼人一年換一次

香港個cs係廢架，全部野都要駁去新加坡果邊，但新加坡果邊一係英文，一係就國語，淨係識廣東話既人就898

上次iTunes退錢都要駁去果邊先解決到…

我一駁去英文講就搞番掂

講真我係想佢幫我解番啲授權 等我授權番部新macbook pro hk果邊真係屌係咁話唔得你要等夠一年

唔係有得自己取消授權嘅咩

因為我一年內經已用過一次

即係邊d

嘩屌做乜鳩咁低分既 舊電唔係原廠關唔關事？6s 11.2.5

兩張相先隔左2分鐘就無左2%電 一直以為係底板問題 會唔會係舊電鬼鬼地 之前拎出去換

你街換可以唔鬼咩

諗住熟人介紹嘛

熟人介紹 唔等於間野比粒電係好
最多係服務好

比我就$635官方